見到前面條女部laptop HomePage 係hao123，真係忍唔住笑出嚟

佢條仔好衰
唔幫佢整返做google

話時話hao 123新介面好柒
之前靚啲

條女上mytvsuper ....

之前公司個經理都係咁, 叫我幫佢搞

綁架左

笑死

好橙

笑到我

小學個陣個homepage都係咁...

試過中兩次
亂㩒搞掂咗

好懷舊..

仲要3,4個差唔多樣既ie icon係desktop